Sur windows:
- JOUER AU JEU:

	ouvrir le dossier "sources" puis lancer le fichier "Trophée_NSI.py"

	dans la console écrire : pip install pyxel, et appuyer sur entrée

	puis faire : ctrl gauche + shift gauche + E (sur pyzo)

	pour meilleur expérience mettre la fenetre en grand écran ( appuyer sur le carré ( en haut à droite ) )


- Pour accéder aux sources utiliser :
	ouvrir le dossier "Sources"


- Pour accéder à la documentation technique :
	ouvrir le dossier "doc